美國而家假意製造貿易磨擦，之後就係軍事行動！

美國而家只係等大家習慣下， 先同大陸打下貿易戰，其實係煙幕，跟住會借題發揮同大陸正式反面，出兵收復南海，順便納埋幾個非法人工島，

但這亦只是前戲，真正目的就係摧毀大陸所有海空軍力量！大陸之後無計可施只有硬食！

so?

so乜！ 就係硬食！
即係有個大隻佬恰你， 先冚你一巴右面，再給冚你一巴左面，你可以點？

唔好以為大陸一定夠膽用核武，核唔係隨便可以用，打拳頭交你冇人用刀架！

美國就係逼你打拳頭交，打到你入廠！一世唔敢吱。

恰?!
大陸呃人幾廿年唔講
世貿18年唔講

屌你識唔識中文㗎,睇唔明人寫乜咩

點撚柒解會話人恰大陸呀又

支那日日強姦我地，你同講比個大隻佬打兩巴可以殺左個強姦犯? 我比你星多兩巴丫

洗閪理佢亡國
香港都唔會番生

有核武既國家一定打唔成